連狗都係柏金像痾尿

難得黎到酋長球場
梗係要幫柏金個雕像影張相先啦

痾尿都去遠啲痾啦屌